氫氣球可以飛到幾高？

要幾多個氫氣球先可以載起一個人飛到5-6千米？

你識唔識㗎
仲講氫氣球

有個fd試過用無人機運送物品，唔小心跌咗啲嘢入警署

有冇得諗

缺氧

試過一個party氫氣球可以載起一個萬字夾